無論高登定 LIHKG都好

我用電話APP睇對於我根本無分別